愛爾蘭working holiday

打算今年10月去ireland working holiday
有冇人都有咁既打算或者已經係個邊啦?
分享下呀

我都有興趣呀

咁紐西蘭呢？
好似都唔錯

點解10月先黎呀？ 到時已經天氣凍同埋早天黑 有無計劃想搵咩工？去邊度落腳呀？

等下年啦九月開晒學啦
同埋為香港出咗一分力先啦